% This file was created with JabRef 2.9.2.
% Encoding: UTF8

@MISC{wiki2013add,
  author = {Wikipedia [Addbot]},
  title = {SWR Meter},
  howpublished = {Online},
  month = {02},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt Abgerufen am 08.05.2013]},
  owner = {Max Ernst},
  timestamp = {2013.05.08},
  url = {http://en.wikipedia.org/wiki/SWR_meter}
}

@MISC{wiki2013sat,
  author = {Wikipedia [FoxtrottBravo]},
  title = {Internetzugang {\"u}ber Satellit},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://de.wikipedia.org/wiki/Internetzugang_%C3%BCber_Satellit}
}

@MISC{bezmus2013ubis,
  author = {Bezirksmuseum},
  title = {UBIS Austria GmbH},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.bezirksmuseum.info/daten/pic50/n_r/Nordbergstrasze_13.jpg}
}

@MISC{brennp2013yagi,
  author = {Brennpunkt-SRL},
  title = {Yagi-Antenne},
  howpublished = {Online},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.brennpunkt-srl.de/Yagi-Smart-50-Mast-InnenK.JPG}
}

@MISC{bmvit2013afg,
  author = {Bundesministerium f{\"u}r Verkehr, Innovation und Technologie},
  title = {Amateurfunkgesetz},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.bmvit.gv.at/telekommunikation/recht/aut/gesetze/afg.html}
}

@BOOK{PHEM2007,
  title = {Physik Elektrizit{\"a}t und Magnetismus Moderne Physik},
  publisher = {Veritas},
  year = {2007},
  author = {Christian Schweizer, Oeter Svoboda, Lutz Trieb},
  owner = {Andreas Hoffmann},
  timestamp = {2013.05.08}
}

@MISC{wiki2013tgm,
  author = {Wikipedia [Kein Einstein]},
  title = {Technologisches Gewerbemuseum},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://de.wikipedia.org/wiki/Technologisches_Gewerbemuseum}
}

@MISC{heutegeb,
  author = {FinanzBeraterForum.at},
  title = {sixB4seven: SICHER \& ERTRAGREICH IN IMMOBILIEN INVESTIEREN},
  howpublished = {Online},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {hpwnr},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.finanzberaterforum.at/?page=news&nid=1691&ie=2}
}

@MISC{firmabc2013ubis,
  author = {FirmenABC},
  title = {UniCredit Business Integrated Solutions Austria GmbH},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.firmenabc.at/unicredit-business-integrated-solutions-austria-gmbh_HBIt}
}

@MISC{kwi2013tgm,
  author = {KWI},
  title = {TGM Wexstra{\ss }e},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.kwi.at/index.php?rex_resize=128a__8244_tgm_003.jpg}
}

@MANUAL{lappi2011bauplan,
  title = {Bauanleitung für 15 Elemente Yagi 2,4Ghz},
  author = {Lappi},
  organization = {netwald.net},
  month = {J{\"a}nner},
  year = {2011},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 10.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.10},
  url = {http://www.netwald.net/Download/Wlan-Yagi-15dBi-Bauplan.pdf}
}

@MISC{oevsv2011freq,
  author = {{\"O}VSV Ortsstelle Lienz},
  title = {Amateurfunk in {\"O}sterreich},
  howpublished = {Online},
  year = {2011},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.qth.at/adl708/frequenzen.htm}
}

@MISC{schma2013yagi,
  author = {Physik Schmager},
  title = {Yagi-Antenne ohne Mantel},
  howpublished = {Online},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://pic.leech.it/i/6a648/469c460yagi1.jpg}
}

@MISC{schk2007yagi,
  author = {Kevin Schmidt},
  title = {Yagi Modeler},
  howpublished = {Online},
  month = {08},
  year = {2007},
  note = {[Zuletzt abgerufen am 09.05.2013]},
  owner = {Max},
  timestamp = {2013.05.09},
  url = {http://fermi.la.asu.edu/w9cf/yagipub/}
}

@MISC{schoa2010anp,
  author = {Andreas Schoellhammer},
  title = {Anpassung und Zusammenschaltung von Antennen, Transformation, SWR,
	Smith-Diagramm...},
  howpublished = {Online},
  month = {02},
  year = {2010},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 08.05.2013]},
  owner = {Max Ernst},
  timestamp = {2013.05.08},
  url = {http://www.dl2jas.com/selbstbau/anpassungen/anpassungen.html}
}

@MISC{skydsl2013price,
  author = {skyDSL},
  title = {skyDSL Tarife im {\"U}berblick},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://at.skydsl.eu/index.php?c=tariff&s=skydsl2p}
}

@MISC{skydsl2013sat,
  author = {skyDSL},
  title = {Satelliteninternet mit skyDSL2+},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://at.skydsl.eu/index.php?c=info&s=howitworks&cs=satellite}
}

@MISC{sky2013price,
  author = {SKYGATE},
  title = {Satellite Broadband Services},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.skygateme.com/CP/cart.php}
}

@MISC{sky2013sat,
  author = {SKYGATE},
  title = {Satellite Communication},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.skygate.me/index.html}
}

@MISC{sky2013vergleich,
  author = {SkyNet},
  title = {Vergleich zwischen 2,4 GHz und 5 GHz},
  howpublished = {Online},
  month = {12},
  year = {2011},
  note = {[Zuletzt abgerufen 10.5.2013]},
  owner = {Max},
  timestamp = {2013.05.10},
  url = {http://www.wlan-skynet.de/docs/richtfunk/wlan-vergleich.shtml}
}

@MISC{schaerfheim,
  author = {Studium.at},
  title = {Dr. Adolf Sch{\"a}rf-Heim},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {wnr},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.studium.at/studentenheime/wien/dr-adolf-schaerf-heim}
}

@MISC{gns2013wlan,
  author = {GNS Wireless},
  title = {Point to Point Wireless Bridge Kits},
  howpublished = {Online},
  year = {2013},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 06.05.2013]},
  owner = {KAISER Raphael},
  timestamp = {2013.05.06},
  url = {http://www.gnswireless.com/wireless_bridge_kits.htm}
}

@MISC{Yuriy2012,
  author = {Yuriy:)Chulkov},
  title = {Google Earth ID: 75115527},
  howpublished = {Online},
  month = {Julys},
  year = {2012},
  note = {[Zuletzt abgerufen am: 08.05.2013]},
  owner = {wnr},
  timestamp = {2013.05.08},
  url = {https://ssl.panoramio.com/photo/75115527}
}

@ELECTRONIC{Elewelle2013,
  title = {Elektromagnetische Welle},
  language = {German},
  organization = {GreenFacts},
  url = {http://www.greenfacts.org/de/kurzfassungen/themenindex.htm},
  owner = {Andreas Hoffmann},
  timestamp = {2013.05.08}
}

@comment{jabref-meta: selector_publisher:}

@comment{jabref-meta: selector_author:}

@comment{jabref-meta: selector_journal:}

@comment{jabref-meta: selector_keywords:}

